屌~啱啱去大家樂食飯...點知

我叫左去買個白汁 咁啲飯有啲雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野嚟飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢噏咩𨳊 跟住我話唔要嘢飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

on99

樓主on99 唔知up乜9

以前啲meme黎
上網查inevitable

26蚊白汁雞皇，你入左時空隊道？

好撚多新會然

清係咪年紀太細

新會演

我話~我叫左去買個白汁 咁啲飯有啲雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野嚟飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢噏咩𨳊 跟住我話唔要嘢飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

好掛住以前連登瘋狂回帶嘅日子

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

篇嘢係咪已經有十年

你噏乜𨳊

2007

咪撚推啲無謂post啦屌

唔能jar jar聲

Good job

而家PO舊潮文又話好多新會然有咩用

嗱我po咋，冇笑人新會然